美股 挑戰極限(附真倉 每日輸贏)

個人能力: 短線(一分鐘至一日)

唔好奢望有即時倉位睇。

心態技術缺一不可

間中會有極限預測

歡迎提問 有緣就會答 唔識會答唔識。

非短線免問

超過一日的看法免問 唔答。

切勿盲信 人有起有跌 有輸有贏

投資涉及風險 自己交易自己負責

心態技術缺一不可

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

三萬Thanks

lm

Lm

2/24 極限操作

Tesla 盤前大升 收市一千樓上

師兄呢個咩apps

留名

富途

師兄 點睇未來衣個月spce走勢 我40高位企緊

唔答長過一日的預測。

咩根據

圖表派。

能否講多兩句

28號CALL 950 5張

睇得圖多的經驗

High risk high return

你買左咩賺50萬

日線圖雙頂 加補咗裂口，我想知巴打睇到有咩signal 向好

Tesla

極限操作

牛牛咁好用都唔識

正股定option ？

唔識冇前途

Why not Both

預計星期一spce最高幾多

下禮拜一美期點睇?

留名睇表演

一個月120%

買咗貨都唔算太睇好
如果升波幅應該唔會好大，36?

冇研究

牛牛差唔多係最好用既APP
打仗梗係用一流既兵器

代表支那多謝你

GOLD禮拜一會升到幾多

係我唔岩😖

似繼續尋頂

TVIX 星期一點走

咁除左tsla仲睇好邊隻

無研究

咁AMD有冇研究

樓豬好波！

我睇嘅股票唔多
有好多股票唔啱我炒
所以好集中Tesla

萌塞

好樣衰 可沽

留明一身蟻

星期一恆指

此帖必紅

一隻tesla 幫左好多人做股神

靜靜地賺唔得既係要show晒出黎

走啦其實你知答案

😖唔答

其實係 究竟係堅定流 下回分解

要型

標題睇錯美極
我出返去先

一日901升到1000咩

Tesla星期一點睇

升或橫行

之後有冇可能跌返7-800？900呢個價到係炒出嚟

對油價有咩睇法

梗係有可能

唔識

Amd星期一點

50/50

咁多股神, 危險指數

細户美股可買可沽空 同港股唔同

下星期earning有咩心水

唔做covered call 行使1000?

又股神post

但而家個個都係靠幾隻SPEC STOCKS爆上出黎貼

唔明

多數齋Long唔岩就走 走得好快

Strong Post LM

極限玩法，會唔會一鋪輸身家?

去到尾 長贏嘅先可以存在 我搵錢係渣同沽都有
大跌果日我係沽Option一日十幾萬Hkd

唔會 走得快

富途買call put 係咪要用(可以提取的現金)先買到?
eg.我戶口現金:$1000 但買唔到callput住

SDGR 星期一仲炒唔炒到上去

唔太明,唔識答

唔肯定,但迫我做我會博跌

玩唔玩公佈業績 估佢升定跌？

希望唔係下星期

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

三萬Thanks

但係用支那牛牛，好波

OH,呢樣更難抄。太RANDOM 勝率唔夠高

無野無可能

700 1810 睇跌
1357睇升

此時此刻 搵唔到野好過佢
炒家講平台。

我講6030/600030

勁wor

新手問問
唔好吊咁大力
1.想知 收個啲 保證金咩黎 有咩用？
2.想知道 買一隻股
個價位 同 股數 個金額 係點乘出黎 去買？
例如你講既tesla 而加800幾900 價位
想買100股 係點乘個數出黎 ？

支那APP, 同人講光復香港, 笑死人咩

發咗達之後d錢用翻少少落香港度就ok
好過唔用支那但窮 咩都做唔到

SPEC明天走向

我知,但無咁有研究。

美股新手，想問用咩平台玩美股好d

1.唔答
2.800*100=80000USD

同意，最重要幫番自己人。

我覺得你可以唔洗再答，棧俾人咬

富途應該可以就咁睇吧, 如果唔得用webull吧, 唔使開A/C, 都係支那app, 資訊應該唔會少過富途

利申:未用過富途

點解唔玩options?

唯有俾你笑

睇到usd三個字就明了 漏左個單位未轉

答過，自己追

PAPER TRADE先

明白 收到，thx樓主

唔該CHING,其實因為仲有好多原因我仲用FUTU,錢唔夠分開港股同美股,呢家一筆錢2邊用。暫時用慣左個介面,要轉有機會影響埋成績。等再炒大D的時候會再考慮平台。

有玩

係屌唔係吊
1：你去YOUTUBE打保證金，大把片有解釋
2：價=股價，1手隻隻股唔同，會講明1手幾多股

SPCE LP $30點睇

知道 但你怕唔怕spce星期二出earning 會有大戶想借機質低佢？

暫時見到大家問的問題都係無益。

要做一個成功的TRADER,相同重要的係心態,因為我是全職TRADER,訓練有素先有機會成功。

如果唔訓練好,點好技術都會輸到咩都無。大家好好唸清楚,NUMBER降係無用的。

心態技術缺一不可

黑警死全家

佢的LONG OPTION,因為VOL高太貴。自問唸左好多次都做唔落手。

我唔睇EARNING去做野,只係圖表說故事派。聽日開市唔對路就88

牛牛有咩好

手上有4隻，跌左兩日，依家平手。再跌就入肉，聽日洗唔洗放左邊隻，有無換馬介紹
Spce
Sdgr
Tqqq
Ugld

連一啲唔用牛牛交易既人都係用牛牛睇價
咁你諗下點解

新手留名學野有咩高見短炒咁勁

廢j表示平時淨係識用Yahoo finance，想知有咩分別，我見牛牛太多資訊咁

啲人貼親真倉都9成係牛牛
仲要貼得倉都多數係賺緊錢

勁

你樓上果位師兄又係牛牛

有無應用波派理論

因為我係用ib做買賣嘅

買賣到都ok啦
都好多人用

都係，我諗緊有咩tool可以用黎一次過mon幾隻股

hsic ddog tsm pins
呢4隻聽日點睇？

無咩意見

CHING好有錢咁都要問我....

1299好重注WOR。

其實我暫時唔睇好HSI,係牛市但現在回調緊,可能要捱下價。

看你幾有信念,完。

好多資訊係無用的。

懶人表示無心機理解哂佢，但自問自創左少少類似的野。

幾球貨叫新手

PINS 仲係好樣衰，唔買得。
其他難睇

For example?

心態技術缺一不可

有無人傾下心態問題

你做短線 跌到幾多% 先會止蝕斬左佢

心態上,唔對路就要斬。
當然有時未做到,但俾第二次機會你時一定要走。
%上好難講,因為DAYTRADE 唔SUPPOSE輸太多,要坐好遠。

佢好有用 但好多唔明 短炒好似最岩用佢
巴打分享下？

心臟好大
想知係用咩策略

不如你問下問題我睇下答唔答到你

自家研究，主要陰陽觸。

會唔會同大家分享下

隔離有個POST提醒左我一樣野，如果你係新手，千千萬萬唔好以為炒股票真係咁易，中間經過左幾多幾多努力時間你根本唔知。我係一位９０後，但全職左好多好多年之後才有點成績，計下我用左幾多小時，大家都聽過一萬小時法則。唔好唸住一夜致富，識少少就落場。我包你輸到訓係度。

本帖絕對唔係想叫大家唔識的去炒，只係想型下同埋幫下大家交少Ｄ學費，同埋俾多個方法大家增值資產，唔想大家成世為左層樓。

如果有新手想學，請你自己去PAPER TRADE到得先好落手，落手都唔好用太多錢，30000HKD 已經名哂,真係得先一步一步黎。

TRADER十個得一個成功，記住～！

你可以問問題，分享就免了。

咁你係幾多錢本起家

上上落落，你當我放左３０萬入去。

咁你放假既時候會唔會心掛掛個倉

咩係陰陽燭

強帖留名

FCEL 點睇？

留手恐怕有辱師門

會唔會富途美股d 行情卡？

習慣左，對自己有信心

ＹＯＵＴＵＢＥ

唔喜歡睇書，自己去市到摸同埋上網學

怪野，小心Ｄ玩。上落都得又大大波

開得就開如果成日用

4月有冇可能上6蚊

SDGR點睇

所謂既一浪同2浪既黃金分割係咪一浪回彈轉頭既2浪底係咪處完一浪既0.618/0.5/.382姐係差唔多回彈6-4成就成立左個浪 判斷到將會行3浪？ 如無黃分割位點解仲有浪行

買大細扑中咗都可以開post 教人

On9

唔認同任何day trade理論
不過留名睇下當開下眼界

留係度跟進下

波浪哥哥的意思我明 岩唔岩我唔敢講。
係我自家設計中 三浪操作勝率會降低左，因為我都估唔到三浪次數的出現機率。不過多謝你，我去唸下呢方面嘅野。
俾個見解你，每次股票有獨特性，不如去了解下果隻股票再唸

😟你要研究到好深入先知喎 一定有啲啲用，但唔好走火入魔

點解daytrade唔work ?

咩為之走得快
set 定stop loss 一插穿位就走?
插緊不問價走?
等插完反彈果下走

這是富途打手 post

On

每人玩法唔同，有人得有人唔得。但係想問下點解你要貼自己個倉出嚟分享，乜嘢心態？

Tesla 睇唔睇$1200樓上

驚唔驚今晚大跌

TSLA逆市爆上1000 又嬴

第一次要走 如果走唔切 咪反彈走

要型 同埋幫人交少啲學費

長線唔知 照道理穿1000

驚 不過最多咪輸 唔岩就盤前走啲 認輸

真係要逆市
太有挑戰

買左我真係祝你好運

當儲錢買/供美股得唔得？
想買apple
利申 乜都唔識

收生？上堂？邊間？幾錢？

借問聲你炒左幾多年？

想知點買法 day trade咁炒？定係買call put

今日大盤 插緊 大家看路阿
全球都爆緊疫症 應該會借勢調整 10% 先可以考慮入啦

預計max gain/loss會係幾多?

你開個TG group
大家一齊傾

其實你贏咗1百萬都唔夠喎？我估呢度好多人炒美股都贏超過1百惠。不過有冇TG可以交流下？

未唸過

全職三年 中學已經炒下🤔

Call put都會 睇勢呀😎

今晚有咩短炒介紹

今晚睇tesla就知樓主有冇料

唔好太有信念 唔對路就要轉唸法
Be water

留名跟進今晚tesla

你講光復香港姐，我冇

Max gain20000 usd
Max loss 5000 usd

今日做更加炒得大 可能Max loss over 5000 😆

未有打算

同上
贏多多都唔夠 贏多過我的人大把

無開市先算 圖表派。
但Amd可能有啲機會

哈哈 輸我都會Post
暫時同我所想唔同

大芋

早上過夜港股1810 700熊

無所謂啦 大家交流下 敢貼真倉交流既都值得尊敬 唔似D人網上就狠 現實做碌撚咁

好多人扑中Tesla 變左股神

對的🤪

扑唔中就做唔到股神

又好似岩喎

贏得40萬

美期係咁插

看來Tesla應該瀨左野 靠港股追下頂住。

看來你張call 起碼跌 得番一半

暫時觀察應該倉應該會輸13000-15000 usd

連跌 你張未日call 應該收左皮
處女太空 都跌緊10%

一開post就大奶 好邪

HAHA

STRONG HOLD 950姐 兩日搞掂啦

走左SPCE, 留TESLA 再玩

歐洲 亞洲 都大跌緊 美股都跟住

入金啦 hold 賭徒 忌磨爛席

我空倉

好難講既 美股死都頂住唔係未試過

今晚4點見

樓主RIP

RIP

你對今晚tesla假若跌到某個位開始平倉

我心態上已經重新操作,做緊盤前啦。
已經會CALL 同PUT。

重整心態好重要。

如果唔岩自己唸法,絕對唔應該硬坐死HOLD~!

講下笑姐

好，留名真倉

哈哈，我未死。

樓主Hold貨啦 星期一短炒上1000

星期一隻call都死左了

未日call 賭大細 一是贏 一是輸
唔好諗住put 多隻
一橫盤 雙殺

樓豬指點下SPCE

盤前無左好多

唔得，我走左

暫時只睇TESLA,持有

暫時帳面輸10000 美金，慢慢追下數先。 未計OPTION

HSI WIN 6萬,唔夠找今晚條數。

港女 買咩賺咁多 7500？

1810 700熊

藝高人膽大

唔用ib ?

頭兩日我都有玩 熱炒到咁 跟本係音樂椅 你自己有無set止蝕位

特別係spce 5月先試升 佢爆炸你跟埋佢一齊爆炸

利申： 放哂

幾球野放futu

模擬倉黎姐 嚇我唔到既

留名等睇今晚操作

燈撚到

模擬倉唔係咁

笑死 上星期五重注沽tesla 見到你呢d新手就知美股要爆

😎😎😎😎😎

由TSLA爆升開始幾乎每日都係連登見人講呢句
其實真係 日日講 總有一日會中架
邊有得輸
同風水佬一樣

美股大升咪個個都係股神囉，真正股神係好似格sir咁，300蚊出post教人買tesla, 跌到200蚊都堅持加貨

🤟勁

明早收市後會報翻贏輸 不會放棄 祝大家一陣好運贏多啲

暫時-$19000 usd

ching加油 實有贏有輸

lm 學野

欣賞你報倉，不過建議你唔好再報
因為連燈真係好燈
見光死

其實唔關燈唔燈事 大戶就係要養肥散戶黎劏 當你賺到要開心share嘅時候就係收割期 就等同隻豬俾人養到好肥走出黎晒命一樣

今日低位再穿底 同我唸法唔同
再輸多左 無辦法 唯有明天再戰😳

你唔用技術分析入市?

美股啱啱醒咁，以架先炒醫藥股
之後就到糧食，網購，線上娛樂教育架喇

你無撚傻啦，坐緊飛機撚會望到地表有人咩

收市前會唸 但始終要收手 留本錢

吉利德科學之前正股同CALL都買左 岩先開市最高位冇放到張CALL 而家妹妹下 不過4月17先到期 希望會升下 話晒全世界靠佢解藥

咁邪嘅 一出po就千跌

跌到連ETF都想放

永遠輸錢都係贏錢起， 嘗過甜頭就會落大注

結果牛3 尾大注 ， 牛 二贏小小 牛三尾一all in 坐幾年

LM

你個倉本來贏緊50幾萬港幣，今晚一夜輸咗150,000港幣，我勸你放晒所有股票收手，過多兩日一定輸突。

算啦，唔會聽，歐洲 日本 支那 爆到咁，美股冇可能獨善其身，最多小心d咁玩，港女就算啦，明顯老千市，爆到咁仲升，前排返黎，見到銀行d人排隊開戶炒股票就知好快有事發生大戶中環坐咁高可能用黎睇班友，夠鐘就落手

歡迎圍觀，本來今個月有五十個，現在得翻三十個。單日轉向，好多人睇我點死，我只可以叫你繼續睇落去😆
美股港股所有野無話買死一邊，當然可以打兩巴。

仲有無hold 又升返

支持 依家有咩部署？

輕沽Tesla過夜 繼續Daytrade Tesla

有起有跌好正常 高風險高回報 唔岩的時候當然會輸好多 雖然第一次試 最重要心態唔好太受影響
控制翻個贏輸，唔好輸突，錢就會慢慢贏翻黎

👏🏼👏🏼👏🏼

你教佢陣間屌鳩你無知唔識賺大錢呀
人地玩末日call put 致富洗撚人提點

樓主轉左空軍？

反手 然後今日可能燈上1000

實有贏有輸㗎啦
邊有人可以日日贏

欣賞樓主 加油

支持,睇下樓主之後會唔會潛水
我都係三萬本起家

樓主整係玩美股正股?

手機APP介面好柒

咁係因為仲有三十個比佢玩

點可以接受到自己ACCOUNT 一日無左20%

因為好運起上黎一日多100%

輸小賺大才是王道

贏輸係心態技術佔大部份，運氣佔少部份。
買得預左贏或輸，輸左要調整心態做翻贏的節奏，贏左又要研究下點樣長贏。

Trade係長久的訓練，從人地身上學習，突破自己。

一個人贏定輸係有條曲線，如果不斷破頂就可以係一個贏家，完。

支持樓主繼續出post
輸錢咪當贏經驗囉

咁樣玩咪即係賭錢
賭場都大把人一日賺幾十萬
最重要都係膽量

樓主加油繼續出！
好多連登仔眼紅人
自己無咁既膽色同能力
就問樓主賭博多過投資
買咩都有上有落嫁啦
Overall贏咪得
樓主加油

真心樓主有勇氣貼既就咪笑9人啦

樓主都無話過自己投資啦
做乜鳩
賭梗係都有人贏
唔係邊個玩

樓主今晚睇岩啲咩 覺得個市會唔會繼續跌

本來唸跌 但港股今日有異常。 要注意。

加油樓主

點睇今日Tesla 都應該弱 應該會倒跌 睇下最後係點
我唔相信連燈😎

留名跟進

留名支持

好燈呀

倒跌wor

你諗住長渣長平倉？今日應該失收$800😓

玩撚完

俾入打左一巴後做到岩邊 有得贏🤔

暫時有過萬Usd profit ，低位反手Call埋

放心啦，連登邊有人輸錢
個個都贏，牛熊都贏，永遠剛剛好站對邊

斬唔斬得切 樓主

連登報喜不報憂同共產黨有得揮

依加呢？

貼倉未 有沒買put?

如果樓主尋晚call完訓到而家的話應該幾傷
同時欣賞樓主祝好運

傷 得翻6500Usd ，贏少好多。 超輕Call 過市。

傻仔

祝樓主好運

樓豬好波

50個得返6500usd

貪勝不知輸 一退潮 就知道邊個無著褲

依個係佢尋晚贏既數

你咁既量一次買幾多張
富途最平一張出入都要兩蚊wo

100-200張最少
每次兩蚊。😌

因為前日輸左獲金，今日罰停賽陪下女朋友
照報數，因為有兩張Call option 要平 ，應該都輸😛

欣賞樓主敢貼真倉 不過有時有d 野真係見光死

姐買一次都比緊200-400蚊富途
雖然富途都叫平但都係好貴

唔係咁計,係一次一次咁計,唔係一張。
一日我抄都係百幾USD

邊有咁平呀
我琴日一次落19張
買要18.05 賣要20.09

我已經係舊套

OPTION,貴好多的。
我正股

咩呀?
唔係斷次計咩?

OH 明白
我見你都有OPTION
GET錯了

今日收手不過夜。8000Usd係一個幾好的成績

恭喜 依家牛牛要美金有三千先比玩期權

支持樓主貼倉 唔貼邊有得笑

LM. 玩一兩隻好易反艇。一日天堂二日地獄

唔洗 可以用2蚊美金開通報價佢收到好埋要搵搵

雖然係一兩個月前買 唔知而家仲有冇 但可以搵下

26000 撈左底 走唔走好？

樓主總資產依家變成點？

輸爆倉未 真係好邪一有呢d就大跌市

樓主我地到左啦

樓主識得用Tesla 唔會咁快輸爆倉啦

想問巴打係咪做緊straddle再hedge埋gamma？trader呀屌

今日美股好古滑，中段扮反彈， 最後free fall, 唔知樓主個倉點？

LM 睇表演

今次就話跌現形ja 如果繼續升咪又係一班傻仔當人股神

遲左起身 晏啲補翻

留名等睇
我就free fall 前走埋最後持股

是咪有排跌

美國肺炎繼續爆一定跌

22蚊沽空左美國航空
等爆

一百去翻80多啲😖

好邪😹

無咁複雜 Daytrade leverage only

有持Tesla call過夜。應該會再輸
訓醒贏變輸Set 左693.8Call去左訓 ,G9G

如果未訓一定食左😳

daytrade竟然訓得著
呢d波動市況無壓力？

樓主即係得番幾多錢

有時會細注過，錯了。

高１０６萬，現８８

樓豬可唔可以用返連登emoji

樓主你還好嗎？

可以 成日手快

還好

冇追開樓主本幾多？

三十

希望樓住走哂貨

心態技術缺一不可

有咩好得過吉住倉睇十年一度既少年股神真人show

My friend

上善若水 Be water can win

唔好叫我股神，我只係平凡的人

琴日Balance $45xxx Usd
今日Balane $62803 Usd
+$17000 Usd 牛牛如果有過夜條數會有差距。

ACC上返一球以上，差五萬重上Record high .

吉倉。

下星期點玩

可唔可以update下貼多次1樓張走勢圖

巴打加油

留名
睇唔明

一日238 單交易

唔知，所以唔敢過夜。

走勢圖未Update 佢好似Delay 1-2日

有好多一口拆左好多單不過佣金都係一次

樓主有無寫交易日記？

無，在腦中
寫當然係好，可惜無乜時間。有時寧願休息下

樓主，可唔可以貼多少少買賣紀錄，想學野，thx

即係點？
牛牛同一隻收一次錢？

成張單收 一個Order

高位的操作 佛系教學
明就會明

樓主 咁波動都可以玩到咁 心臟小勁

心態是好重要 如果自己承受唔起 交易一定做得唔好
選擇適當的注碼

想做你徒弟

唔緊要 delay可以照睇

未計今日

樓主既strategy係咪跟trend做？
LM學野

見你之前個post炒輪，宜家轉左炒美股 option only?

巴打有冇港股心得

呢排 成日都左邊賺 右邊蝕返
買牛熊次次都輸 已經斬手指

lm學野

跟Trend做，看到先做，不要偷步。

全部都同時Running日炒夜炒

講下買入方法原因，瀨咩野先可以幫到你

差不多，687左右有Idea,出手慢左得翻682.683沽

想請教下 你係密密食 定有信心就大注做？

樓主用1分k？

出手了解目標，時長時短 長大注短細線。

一分 五分

半年後番黎睇

希望我仲更新緊

睇到樓主今個星期由3萬2鎂變返6萬5鎂
其實樓主個注碼都賭得幾大，企啱邊無咩嘢，孖展又咁大注企錯邊都真係危險

唔會成日有咁大波幅一周，十年都唔逢一閏
但當然食埋佢報復性反彈嘅升幅，食哂成個大幅波動嘅周期，的確係短炒家賞心樂事得意之作
所以絕對否定paper trade練手，同真錢玩嘅心理狀況差百倍，壓力百倍、開心亦百倍

好聽啲講樓主幾勁，把握得到今周大幅波動，反手得快，又夠大心臟
難聽啲講，樓主只係好彩，再高資歷同技術，其實都大運氣成份，而且仲大大注追番損失，如果呢種大起大跌嘅風險控制分寸，網上只睇成果嘅傻鳩跟咗呢種注碼，以為成日有呢種大波幅市追損失，都算傳播FOMO

樓主想問下點樣學陰陽

上網學已足夠 學完再討論

好多謝Ching的見解，見到一個好有深度的問題

Paper trade無心理壓力的確易做好多，但始終係第一步。

説真的 有波幅一定比無波幅好，但代唔代表無波幅就會輸，唔清楚。

0->58000->30000->60000

本金為零，輸係輸緊本來的Profit,明顯係輸左一半，即係回調，超過黃金比例，的確唔係一個好的回調，但終歸可以上反Record High 係開心的。

始終係運氣成分定技術成分，再睇落去應該有答案。

經過輸錢要學到的野係過少啲夜可以減少，令到上落減少運氣加大實戰Daytrade佔比

雖然之前笑過你profit冇左好多
但你個心理質素好勁 咁岩幾年一遇大波幅俾你追返d profit
你做daytrade經驗有幾耐？
同意daytrade唔過夜 變數太多

Daytrade 以前只係港股做700牛熊，炒法都係訓練翻黎，兩三年。
過夜減低左勝率，可以更細注

立即睇多次ATR and IV of Tesla

你認為TSLA個波幅維持係2020年一月後嘅幅度？定會回落
daytrade你自己都要做預計掛，唔掌握個範圍又點盡力食大啲個幅度
但你用每日50蚊個標準去炒，一陣佢資金回歸返15蚊一日呢？

Profit計:
58000->30000 -48%
30000->60000 +50%
呢個變化你用幾日去達成先？ 明顯一個禮拜內去完成
如果你總本金係100,000鎂，你個心理壓力會好大，一兩日無三成本
但如果你係1,000,000鎂本，你都只係3%本金變動，要賺返都係3%嘅事，而非由70000追42%變返100,000
都係講心理，睇下你有幾大心臟
雖然個本咁大波動，都只係近期個市大幅波動先會咁輸法，平時你個注碼係適合累積資本，無股災級大幅波動都無大問題

炒TSLA當炒股又大波幅無錯，最緊要你自己熟悉咋

其實樓主呢個星期咁大膽返本，係爽嘅，無咩嘢比結果係贏重要

但你可唔可以講返你自己當時反手時係咪報復性追本嘅心態？
注碼比平時加大？維持注碼？定按番個本縮咗比例縮返注碼落注？就知你自己個daytrade危唔危險

Profit計:
58000->30000 -48% 主要因為一次過夜
30000->60000 (?%) 追番係靠DAYTRADE

主要有樣野可能大家會睇錯左,我其實有錢係HKD,所以話就話USD ACC係由0開始,由頭到尾BACK UP 都係HKD 400K BASE
所以我由400K->1M->800K HKD(58000->30000USD). ->1MHKD(30000->60000USD),無你想像上咁大波。
大約係無左20%追番2X%。

過夜 winning rate is < daytrade win rate

炒TSLA當炒股又大波幅無錯，最緊要你自己熟悉咋:

好同意,我去搵一隻抄法熟悉的股票去做,可以用少D時間去了解。

但你可唔可以講返你自己當時反手時係咪報復性追本嘅心態？
注碼比平時加大？維持注碼？定按番個本縮咗比例縮返注碼落注？就知你自己個daytrade危唔危險

抄法主要都係跟番自己DAYTRADE的技術,無任何其他心態,注碼上都係正股加OPTION,無失控地加大,主要都係唸番一日可以輸幾多錢去搵幾多錢番黎。我大約應該係平均注碼,用左800K-1M HKD去抄 200-400股的TESLA。

多謝CHING提醒
我番意到佢個VOL 都唔會縮得好勁,50-100左右。所以都係有得抄。如果無的時候我會轉第二隻股票。

lmao 樓主點睇下星期TSLA

有無source推薦 有睇過youtube有個叫hughes yu嘅 但唔詳細

同埋講真大家千祈唔好當樓主係神咁拜...
大家笑下就算啦
樓主勝在本細 正正常常一兩年人工 就算佢輸晒都仲可以翻身
如果你係諗住傾盡新家咁去賭tsla 咁就真係得啖笑
Tsla 有名你叫華爾街賭場 vol 同stock price都係極度難以觸摸 如果係新手嘅話絕對唔建議炒賣
更遑論買derivative

因為TSLA贏咗百幾萬
我自己都未出聲話睇穿呢隻股票
樓主講嘅嘢大家笑下就算
利申： 美資BB ibank research associate

Btw 最近開多兩個富途帳抽ipo
發現個process越來越慢wtf
有冇人知咩事

用兩個ID 開兩個富途戶口？一個ID點開兩個呢？

用屋企人身份證apply

google Chinese Wall ibank

打漏咗個「想」字
我意思係想開多兩個帳號抽ipo
但係佢三日都未批

你炒股炒option唔洗拎approval?

點解個個都用簡體，我FD又係

我未見過炒股票玩波幅嘅人賺大錢，如果你玩tesla, $400坐上嚟坐到而家，乜嘢都唔使做都已經超過50%回報。

呢兩日Tesla贏錢你係好彩，同埋你個倉唔算大。1百萬港幣左右，對香港人來講已經係好細。

唔好出嚟害人，好多人冇你咁嘅心理質素一定會輸死。我見唔少。

炒股20年，一樣有炒 Tesla，呢三個月買Tesla白癡都贏錢。我都係 Daytrade。

點樣買美股輪証🤨（唔係而家買

有得申報

我有三個帳號兩個用簡體一個用繁體懶得改返佢姐

指出下你的問題:
1.出手以多博少唔止賺次次都止蝕,根本買入位好樣衰,止蝕仲要唔肯止。
2.正股一樣,搞唔掂又死坐。

方法:
1.你要研究一個勝算高的方法80%左右,先至重新出手,唔係點都輸。
2.你係新手,好多新手錯誤全部仲係度,俾幾多錢你都會輸哂,向下你成功的朋友學習,因為你未夠好。

唔好再派錢,你唔係交學費,因為你咩都唔識。

無IDEA 太亂了個市

岩岩禁左黎睇,都值得睇哂所有野。
所有有都係睇哂自己再加唸法去落場試。
但你個要知道BAR trading 一樣野唔足夠你落場。

出手原因其實可能加埋有4-5個,呢樣野唔講得太多。

100萬對你黎講可能好少,對我黎講可能成副身家。
我唔會抱住輸哂的心態去。

其實抄唔抄得掂羅幾多錢都唔重要,我會叫人起家用3萬HKD就夠,你係得就得,唔得就唔得。去到10萬以上,計的就係計%。

真倉

IPO一定抽啦

DAYTRADE 同STRONG HOLD 2回事。
咁一個TRADER要對自己的野負責,更要訓練好自己的心態先會成功。

高位SHORT,分斷食,低位反手CALL,大陽食,大陰SHORT,落D食。

睇你睇大貨啦我諗 我見d人600股一次過一個order trade 如果你有信心岀得切貨而又賺到盡咪叻仔 比我我會分段咁食 trade左先叫賺左 有時人好貪心 好易太大貪搞到蝕翻轉頭

Trade要合自己性格 我解釋到俾自己聽
轉勢我都有反手喎

個人喜歡分段食，減低風險的。
唔知Tesla幾大先叫大貨會影響股價推左上落去，而難走，同意走到先叫賺到

點解要用咁多account

我都係 daytrade. 呢三個月回報超過3倍，銀碼當然大過你，但係睇返轉頭，其實 strong hold 贏得重多。

重點：美股呢三個月係大升，點買都會贏。爭在你贏多啲贏少。如果你股市下行嘅時候都贏到錢，你就真係勁。樓主90後，斷估2008年嘅時候都未開始炒，零八年到一三年，用你呢個方法零八到一三年，一定輸到仆街。

抽ipo

因為可以沽空我又唔驚，當然要小心為上。我唔識長線所以長渣唔關我事。所以同你可能唔同。

我應該都做到下行時贏，希望吧，最緊要郁。

其實都係要做到長贏先重要呀一齊努力，師兄比我經驗多，有咩可以提醒下小弟。

先唔黎講既野岩唔岩聽
樓主貼真倉已經好過好多鍵戰

樓主貼真倉，口吻又無話串無話自己好勁咁
咁大個人如果睇下人地贏就會跟
之後輸到仆街嘅，係咪要對自己行為負責？
反而一堆出黎曬命刷存在感
借啲椅都要話自己tsla贏百萬，博乜？

慢慢來
我輸咗1k

Ipo你抽咗邊隻

9916 1941玩下姐

真

今日手風唔順 上過更高回落 頂底又錯唔岩節奏決定投降。

未係最更新。

另外我會係户口提款，提取現金買實物。
好建議大家模仿，可以為未來做準備，減低風險。

攞錢出嚟買實物我同意，但係請問買咩？ 樓？

如果樓主帶飛 連登無窮人

想知實物嘅意思係乜

暫時係錶

以為實金

個人對金無好感，所以不在我考慮之中

入錶post 交流下

第一隻都未有，唸緊第一隻入手咩ＲＯＬＥＸ好

除咗Rolex, 仲有好多選擇

有咩介紹,個人覺得流動性大D

premarket 會唔會入/走貨?

樓主幾錢本入場

一路都會做盤前，但技術含量好高

建議三萬港紙，我三十萬左右

116500

買完會PO上黎

今日睇上定落？

power up

一⼀
贏變輸 唉呀

巴打玩埋細價股

幾時應該option幾時應正股？

Daytrade 你有冇每1分鐘睇實？定係去咗瞓覺？

富途係咪少過25000蚊美金都可以無限day trade?

想知

其實樓主有冇正職?

如果全職日炒日夜炒其實一年賺幾十萬其實同打份工差唔多。
同埋賺左為興趣工作lor

利申:個人得個US$2000超迷你倉天天trade。心血少;十萬八萬我就頂唔順

得一隻

因為正股本錢需要好大，有時會加Option 做大啲leverage

每一分鐘都睇實，除左預過市

應該無問題嫁喎

早上正職都係炒港股，晩上美股係兼職。目標當然係發達，但唔係要無限身家

今年目標係一百萬，已經完成左90% 。希望可以做得更好贏得更多。如果係做得好，一年幾百萬都見過幾個人成功，你預百分之一的機會，因為要符合性格，能力，天份，仲有好多配備。

不過要提醒大家，因為我全職左咁耐，有相當多的訓練時間，唔係上下網玩下就會成功。所以如果有正職只能當兼職，上落都必需好細。見過好多人贏正職輸哂係股票度。

未有咁勁

巴打唔係葡萄你...

但係小心風險，唔好去太盡，時間幾時都有，見住你做到咁大，我每次入呢個POST都替你擔心...你搏到賺到我分唔到，當然葡萄...但我更加唔想見到你出事...

將個風險降低D，唔好求一時發達，頂唔順就放一放假...

咁你琴日贏錢定輸錢

琴日輸五K 上面有圖

收到 多謝巴打提醒 已做風險管理 唸緊羅幾多買實物

投資同買大細有咩分別
都係一面贏一面輸

同買大細比 得啖笑膠

今日贏

今晚買咩？

呢刻買升

忘記Cap圖

咁樣同賭波出料無乜分別
但好多人唔明永遠都係唔明

睇好tsla今晚？

有時可以無View

師兄有冇最新嘅 update

日炒夜炒真係好眼訓，做唔到最好表現

今日有新股

加油

可唔可以有記錄睇到你買嗰啲咩？我想學下野

羨慕樓主可以成日出出入入
好有賭場刺激感

因為都好長 考慮下

請問琴日戰績如何

我建議整個會員專區

考慮下，好多野唔敢放哂上來

今個星期後結果970K
highest around 1.1M

要加油

犀利

今個星期係輸錢嫁喎

咁樣插左4千點先輸小小已經好勁
仲會貼真倉
支持

輸贏都報

真漢子

之前串人個班潛晒

樓主有咩心水 想學下野

勁，短時間上到一百個

樓主
玩到咁大金額個心態考驗真係好大

無心水 每日唸點做好啲咋

練左好耐 確實要搵翻個自己頂得住的注碼

遲啲會出發做埋期指。
睇下咩程況。

有樣野最近都犯左錯，大家可以參考下。
主觀有View無問題，但當客觀上有野同你違背的時候要注意下，否則轉身太慢會輸多左。

樓主點睇TSLA?

有終一日會再挑戰$1000

樓主諗住買咩實物

絕對同意樓豬，要靠炒賣賺錢其實難過做專業人士，開始炒賣以來睇超過一萬小時先對陰陽燭有更深既認識，唔計中間輸錢同耗費既精神，用相同努力做其他行業一樣搵到錢

抄賣付出的努力不比其他少,最多的係壓力同精神,講的係長期集中。
所以唔好唸住禁幾下就可以發達，中間的過程已經經歷左好多。

個人見解，ＨＳＩ先岩岩開始跌，唔好急於撈底。到我覺得有機會見底的時候再同大家講。

炒賣得多人心境成熟/老得好快

樓主個注碼咁大都可以保持住個心態

我覺得我太成熟了，睇Ｄ野好化。

訓練

我不會撈

Put spce by buy spce put options?

個 Bid Ask 大到仆街，點解唔直接沽正股

無呀 history not holding

不好買貨

樓主覺得今晚tsla會跌到咩位

Tsla apple visa放唔放好呀

呢家你知啦

無意見，唔知係熊市定恐慌

700過夜170格，收市再入翻250K熊過夜。

樓主今日點

有排跌，睇下歐洲搞成點，好快變晒意大利，成班白痴仔想睇人仆街

無乜上落 今日炒細啲。驚

今日好多外快，炒黑期IG汁左100K本金20K

咁700 tsla有咩部署定放左了？

無貨 已收工咁濟，準備訓。我不過夜

聽日恆指會點
屌米放唔放好蝕左成10%

請問邊度可以玩到黑期

保重

Ig

這兩天成績 今日未炒完

今日炒左乜？

某一段Trade record 有興趣大家望下

巴打肉眼睇 定ai？trade咁多下會唔會好貴手續費

眼 每日大約200usd cost

樓主...個倉蝕到好甘
嚟緊年尾或年頭諗住買樓
你覺得我斬晒佢好定等佢回

港股全藍籌
美股都係大路tsla apple visa個啲

樓主而家成績+幾多，今晚你又可以fatfat了

Hold 住啦 已過哂位。

聽日再報成績

Daytrade訓練

今日我會撈底 期權Option Call過市 tsla+波音

下個星期到期，會預輸哂

波音

知道

輸晒未？

樓主係咪會睇實每日美市？
點睇油股

用你個倉百分之幾多做以上動作

shiba樓主 點睇匯豐 入手到而家已經蝕 14%
hold定 全走

call

百分之十

個人不喜歡滙豐 不如買941

ok 全走🙂 短期可以有咩部署 港股有冇咩心得

入港

睇慢咗...不過有入咗啲中海油

左下係過夜貨。

分享埋最後一日 暫時唔再更新每日報數。

始終都幫唔到大家太多。

留低個Tg :

唔知大家搵我做咩，但我只會覆好有誠意的問題。

多謝大家支持

告一段落

户口由三十幾萬 去到現在1.25M
後段大家都睇到，炒股能致富，但你要落無限多的毅力，控制天生的人性惡習，才會成功。

大家不要跟人操作，係要學人操作。否則只會俾市場吸哂所有辛苦錢🤨

Tg:

下,,,, 輸淨8萬 哈哈

美金黎...

同埋係16萬

點解？

應該有港股acc
可以睇佢最大購物力果度唔止8萬

利伸 唔識

1.03M 提款250000
總1.28M

幫你反手賺返既 係靠咩操作多

全部都係Daytrade主力
買升或跌

樓主係咪暫時離場了？

會繼續炒 但懶得報數 同埋個Post成日沉有時懶得Manage

睇樓主你d Daytrade好勁，睇到幾時低位，幾時高位，有冇咩心得可以分享下？

個圖已經好多野學 伸手無用

Thanks 巴打有心share

但完全0知識，要點樣入手好？

上網自學YouTube

TSLA 中間枝陰燭你買入左
點解果個位入，你點知佢唔會繼續插落去
你係睇大市 定 TSLA買賣盤決定？

因為圖表説會再升多一浪
其他不用看

ib幫到你

買既係option 定咩 會賺得咁快咩

全部正股？

你攞得太多盈利去博

炒恒指點揀用牛熊定期指？
會買貼價既用黎止蝕？
定你都會炒期指？

樓主好神

Option +正股
正股200-300
Option 2-4張ATM

期無方法一定輸 最好炒1/10

咁炒個股先用牛熊？ 你玩左幾耐先練到咁

我淨係option 10-20 張

幾年的全職 一萬小時左右

都得 控制風險

應該要search d咩 keyword? 有冇utuber教學link？

樓主有無d 咩心得or 教學可以教下新手

唔輸就係贏

Call tsla 同ba 都未必會輸哂

勁
鍾意呢種貼倉Post

可以推介下youtube片嗎

TG 我的人請自我介紹下
Tg:

一個星期的Option

只有五隻過夜

危

言之尚早

仲有兩日發生 白黑天鵝，開左市先講

預左所有風險，倉位佔我1/10

Unknown

有guts

樓主全職幾年用左1萬小時而家可以50個上到100個 想知1萬小時入面係咩成績

好問題 以前贏過好多 一個月十幾萬 輸翻哂 賭上落什麼方法都有 唔穩定。終歸要輸到乜都無。

現在四十萬上左球三。三倍。穩定地上三倍。而我相信一定會贏下去

有無邊幾次輸得特別深刻或者無晒信心 可唔可以分享下感想同得著

好勵志，通常輸就收埋唔講，但樓主就share埋心路歷程

想學野 前一個禮拜忍痛割曬啲正股 無左10% 跟你一樣美市tsla我都執番200k 補番輸左既錢 但無膽色去過夜call put了

贏可以贏比預期多，但輸一定唔好輸突。無信心係因為過去表現唔好 或者唔識控制止蝕。做好佢再重新黎過

有空再答

勁 樓主是圖表派？

我OPTION 最多由5000USD玩到13000USD,
一個失誤就插返落4000USD

想問樓主咁大個倉位，風險點控制?
Option 通常佔倉位幾多?
蝕幾多%就一定斬倉，重新布署?
賺幾多%開始止盈？

我都輸番晒咁滯
好SAD

圖

Option Daytrade no problem
過夜我過十分一倉咋 暫時唔會食 長倉。(暫時過左十分二 因為升值了)
但如果輸緊，我會保持係十分一。暫時多左 星期一輸會減啲。

星期五盤中開左tsla strangle 帳面輸緊800 希望星期一爆邊

係咪主打 用陰陽燭睇上升 下跌信號？ 會唔會配合埋其他指標？ eg rsi 成交 ma 果啲？

利伸 新手學野，玩左幾個月股票

會配合少少 主打係唔肯定唔做

咁用咩指配肯定個勢？

同問

$5K上過$49K 而家得番$36K

靠Tesla LC上到$2XK
之後上星期四LP左好多股+17K
星期五尾市輸番一半

唔答

幾好

陰陽觸一定最主要

炒左幾多年？
全職平均每個月收入幾多？

學野 留名

定啦，elon含撚la

me jump

炒左五年最少
最好係今年頭三個月好過過去咁耐

之前以為係膠POST ， 原來係有料之人

我覺得對住數字好過對人 工作上對人真係好煩 做既野唔算難,

斷斷續續玩左幾年港女冇賺冇蝕

遲d 經濟差俾人炒試玩下美股先,

好想脫離而家既工作環境 , 返左幾年工經常性攪到失眠同多左勁多白髮 真係入錯行

巴打有冇研究港股架？定主玩美股only?

同樓主一樣15年炒到依家
冇樓主賺得咁多用全職
但依兩得月都賺左幾十萬

想學野 你地平均幾耐交易一次
day trade 定幾日一次咁？

你講咗重點，呢三個月牛三，300%回報好多人都有，倉位太細，不會有心理壓力，當你倉位大10倍嘅時候，表現一定比而家差。

過來人。

倉位大細睇你覺得什麼叫多同少

一日幾次

都好好 守本呀

我都識 炒正股牛熊

其實我炒法牛市熊市會有更好回報 但平時我都會贏，贏少啲。放長雙眼吧。

個股係咪易炒過hsi ?

絕對

0005呢排咁有pattern

⼁係咪應該止蝕

DIS都算點解仲會買郵輪.....

希望TSLA 今日開400 做左600CALL 400PUT STRANGLE

好耐之前買止唔止好？

跌太多，真係唔知

樓主RAP

CHING啲call盤

你條傻鳩係咪俾個乜春小楠老點左

10%姐樓主玩得起

我決定放了

蝕左38%
好彩本細
諗緊strong hold定止蝕走好
睇個勢好似有排跌

叫樓主打救我

要止蝕減磅啦，睇價沽空埋佢，呢啲垃圾舊經濟股有事好快無命，唯一有用係有啲現金流

DIS 星期五我開市Sell 左好多尾市唔對路走晒， 賺少左

有咩可以沽空

長線就唔好走,短炒咪賣哂佢,問番自己條TRADE係做咩

LETS RAP

對TRADE好認真的

邊有得打救....

輸成咁 忍下手正正經經賺錢有本再講過啦
收埋床下底10年後拎番出黎用囉

點睇有d人中意話有錢齊齊賺仲要教埋人點1賺

玩得起即係放得低嘛
好過啲人all in 輸到仆仲要喊

值錢的野唔會送俾人

樓主睇邊本書學option

點睇得出圖表話會再升多一浪既？？係咩技術分析？

樓主今日輸幾多 我32k

今日-27K 追過上-10K,最後慘敗至22K
我係一個過夜廢柴
明天有圖

自學自制。餘力

無書

我都過埋，等最後祝福

巴打你點啊，今晚賺蝕幾多？

-2xk

今日個市炒上落 想即日走真係好難 🤯
平時我未試過走唔到 仲每日穩定賺到一定嘅上落
但今日係迫住要過夜

過夜有風險 我都要搞埋先

100k本真係好易輸曬

你自己發明既？

一半一半啦

唔應該輸太多喎

失敗的例子

US$?

樓主算利害，由3萬幾炒到依家都仲賺緊，仲要真貼倉

樓主 大半個倉都係call?

真漢子，樓主支持你

倉位Put
祝大家好運 少過夜

準備darkest hour

樓主 你會唔會知幾時撈得美股
如果你撈貨講聲我地知
好多貨未溝

真係有難度 我始終唔夠經驗
如果今日再溶斷 就星期五前入。其實萬八九都斷好

可否講下大方向點買賣
量價？陰陽燭patterns?

慘了

失敗例子

CLS你仲未放?真係比個小腩害Q死

放左啦，呢個係結算嚟嘅

美金黎?!

港幣來

仲有無人買波音?已入貨

隻野真係跌到痴線

會唔會清盤架屌

破產就gg

政府接管 賤價回購都死

我都希望快D見底，一路都唔肯出最後一下
日日都係度慢跌，真係大大獲
如果今日-13％ 就有誠意。

波音同美國政府軍事有好多合作關係
美國唔會俾佢破產

汁反少少 但係仲係針斤3500USD

收手啦,唔想見到你死

賬面蝕100蚊美金

咁你快d過兩招傍身

奮鬥中

10min先黎奮鬥 要入咩貨？

我指做到呢家入左BA Tsla Microsoft call option

撈個陣唔驚？個波幅大到

中左GM伏, 隻垃圾舊世界廢車股停工都有得反彈
今日白做

今日可不可以大升多一千三百點 現價計

今日破了自己的RECORD TESLA 叻仔

有隻7倍OPTION
TSLA200327C500000 琴日$3左右買

今日買咩好

點開呢頁

屌，期權基本功都未熟，揸咁多正股晨早應該用long put對沖，至少賺返蝕果啲錢

大跌市歐美經濟爆曬仲call?
係咪真係咁心急
玩咩股都係要上升軌出現先call
下降軌就put
然後一日買賣幾十次做乜9
搏死神來了落山車？

輕注再追Tesla call

唔怪你

琴晚call咗油入嚟say個hi

恭喜 我搵唔到Profuct我喜歡

Record high

Bravo

無過夜吧？

商品唔同你玩法
睇完d圖會想死

唔識玩option, 香港玩開牛熊

TSLA 真係好癲
琴晚入左1張0417 650call賺左620USD，盤中上過300%
唔係子彈唔夠應該入多幾張

佩服

點解揀呢隻溢價咁高？

博倍數

但溢價高，是不是預左全輸先買？

個個都用富途既唔驚比支那卷商捲走哂啲錢?

高VOL, 一定預全輸

嘩

今晚要再努力 希望係上

Win or loss?

想問由開post 到而家

回報點

琴日輸左萬幾Usd

3x萬本 現在1.5M 左右

1個月5倍，幾勁

day trade 辛苦錢 加油

真倉真男人

想問下你地用牛牛 有冇用short call or put？
如果想short call 係咪直接係option果到沽出個call 就得
如果人地到價想行使 我又又貨 係咪會直接比貨佢

三個月左右

未試過hold 到結算。都係就咁short

昨天輸咩？

樓主係咪淨玩option ？
leverage完全唔掂？

太相信自己 無相信圖

錯邊 彈散格

不 正股佔一半以上，當唔夠錢會買Option做leverage

LM 想學睇圖

貼真倉 好撚勁

真心勁

本來收一個徒弟 但我放棄左嫁啦。
因為學費無人願意俾，現在已經由本來十萬加至廿萬，現在需要40000美金，三十萬港紙。
根據我贏得最多果一日定個價錢。
因為私教一個人教到得需要無限的時間。

Tg:

所以我都係係度同大家交流下，但我不能盡説，抱歉

笑咗 用贏得最多果日訂價錢
咁計係咪應該扣翻輸最好果日
個倉多錢賺嘅錢一定多過細嘅倉
一億倉一日賺100百萬唔夠1萬蚊倉贏十萬勁掛
應該睇percentage 啦

我係計算時間成本，同你唸法有分別。
無理由叫一個管理億元美金資產的人教你收你一兩萬一樣。
有能力搵某一個錢重要過有能力輸某一個錢重要

想跟你學野 認真

Tg 傾幾句羅 唔洗錢

咁既價錢我諗無人會願意出

無問題當係我自己玩自己

教完佢 等佢贏左4皮美金先比你咪大把人比囉

𣎴如我打埋本比人炒好似更有得唸喎
幫我賺夠四萬美金就可以畢業

炒炒下自己開IBANK 不是夢

有興趣人士 歡迎給Idea 說服同吸引到我就得

Tg:

上連登搵食死開啲

其實點解想教人，為開班鋪路?

唔會開班

神

可唔可以教教小弟幫幫小弟
仲有數年 我就4張野

平時無儲錢 屋企開支大 家用高

手上得hkd 15k左右
係呢個時候可以點買先大win

😢

一心唸一次致富 真係好少有好結果
真係幫唔到你

咁點解想教人？ 樓主你又唔係冇本

講過 想型 想幫人 Trader係孤獨 想搵人陪 等等

不過好似同我所想的唔同 好多人投機 忘記了努力才有回報 忘記左心態同技術同樣重要 各人風險管理失敗等等。所以大部人贏少輸大無得翻身。

重新想講，除非你捨身訓練，否則如果你仲係白紙 初入手 就唔好玩股票。

一個過來人想講嘅野 (Trading)

樓主仲睇好緊後市?熊二都黎啦wo

樓主呢件垃圾都真係好笑
本又細賺嘅錢又細人又廢
如果真係有人俾錢佢學嘢嘅話
我第一個恥笑佢

利申 擺明睇唔起樓主 我之前上面貼左真倉同埋交易記錄 擺明勁過留住10倍但我都唔覺得自己有資格教人